究竟人要有幾戇鳩先會信風水依樣嘢

是咁的 我腦細今日叫咗個戇鳩風水佬上嚟公司睇風水
又話乜撚嘢要擺陣呀又話要擺乜嘢金杯呀咁

好撚心你啦 21世紀都仲信風水依家嘢 戇鳩鳩生勾勾咁
晒時間睇風水都唔撚諗下點解間公司越做越頹

就睇下公司幾時收皮

LM

你覺得澳門賭場有冇風水陣

唔係喎 我自從叫麥玲玲睇過健康運
擺左個風水陣之後
每日做下運動 三餐食下營養餐 定期去下醫院驗身 唔煙唔酒
宜家成個人都健康曬 感謝麥玲玲

唔信風水 仲快收皮

問下班中醫佬

耶穌都有人信啦
2千年前有條臭雞比人中出即飛之後為左搵個人埋單就作左個故仔出黎
點知咁多人信左

買個安心姐
其實係一個心靈service

旺財旺乜鳩個d 真係信黎托柒

有錢搵個室內設計師整靚靚間公司好過啦

所有迷信都係ON9,無論風水,宗教,睇掌,摸骨,面相,星座,生肖,占卜塔羅等等

李嘉誠係on9?

風水學其實都係統計學

中南海十大高手

個個有錢佬屋企都有風水陣架啦
唔止屋企
基本上大部份公司都會放啲風水野
你覺得冇 可能係你自己唔覺眼
例如 咩方向放左棵乜野樹， 有見過對海既office放隻大象係房，掛左某啲野係牆上，甚至見過啲係打印機下面放野

係 有錢唔可以On9 ?

咁你既on9基本上係無意義

可能心理作用
犯太歲果年真係覺得諸事不順

佢又唔係聖人，總有on9既一面

係心理作用，就好似覺得次次過馬路都紅燈咁

所以我咪話咁定義on9
其實係同冇講過野一樣

你知唔知自己講緊乜？

我有好好諗過依個問題，我既睇法係好多老闆其實人生都幾順利（當然人佢話自己捱過，跨過好多困難先有今日）。

不過客觀咁睇其實大致上順風順水，否則都唔會上到依家個位，真正大起大落/破產又東山再起既其實係小數！

咁同信風水有咩關係呢？佢地有做過各種可能幫到自己既事，不過冇逆境去對照，唔可以睇到邊樣真係幫到自己，所以寧可信有不可信其無，信開就信落去！

如果你一直一事無成一定唔會信風水，亦都冇閑情逸致去信。

形成有錢人都信風水既假象，令一般人覺風水有d料。

雖然唔多，但我認識一d大器晚成/失敗又東山再起既前輩都wfc風水命理。（當然外國人一開始就冇依個觀念）

我老闆係香港某行業既行頭之一，
佢個風水佬唔係咁易俾人同佢接觸，
有一日我又好坦白問風水佬其實點可以keep住有客，
風水佬又肯講 ，都係話好既野點會冇人肯聽 ，
其實冇技巧。

老細=腦細

唔知點解我笑到仆街

係本來賭就會輸
關咩撚事啊
死蠢
本質都未清楚

一開始風水唔係啲咩迷信野
咩背山面水就富貴之類
係因為以前啲人住要做農耕
休耕果陣可以上山打下獵落河捉下魚幫補下

後尾俾人搞到變左迷信野

你當風水佬係啲古代流傳嘅室內設計同埋非精密心理學會唔會易接受啲

我覺得星座重on9

其實學過八字個d就知犯太歲未必係壞事，仲可能係好事
唔一定的

加多樣求鳩其統計學

啱

咁樓主又信個天會滅土共?

歷史上所有朝代

文明總會有亡既一日

星座一樣

倖存者偏差

全世界賭埸都有風水陣？

我覺得風水唔多唔少有影響
風水=統計學+環境學+心理學。其實可以更多
你放盆花/水 其實會令空氣更好。空氣好人都健康啲

放銅錢會影響磁場。磁場又係會影響人體

心理=有時你用左風水會令你自我感覺良好

lm

禁on9都做到你老細，你要俾佢點

認真回答：

風水如果用作改運/擋煞等用途，我認為係有 認知偏差 嘅（參見

如果風水係用作建築格局佈置，咁我認為風水都只不過係建築學嘅簡單知識普及，即係話好多風水學裡頭嘅 不宜/宜 都係建築學裡頭揾得到理論支撐，唔需要太過將風水神化。

我認為 風水 傳承落來係唔完整嘅，同埋呢一行良莠不齊，所以我唔盡信，亦都因為我又證明唔到佢唔啱，證明唔到佢冇效。

你知唔知咩係磁場
心理咪姐係自我欺騙 我洗鬼俾錢咩